突發！微辣雲吞係黃！今日 527 朝早 Post IG Story 叫手足「萬事小心安全平安」！！！

自己睇

怪錯你了！

佢叫黑警小心

佢黃唔黃 關我撚事?

微辣都黃

今日罷工，自己諗

上次大排檔條片一出
乜公關都救佢唔到
準備入返雪櫃喇

今時今日仲鬥黃

叫邊個小心先 講野咁模稜兩可都叫黃
扮野想食兩家茶禮咋?
講香港獨立唯一出路我就信佢黃

同意

懷仔都有教大家
黃都可以係仆街

肥豬做咩

拉 無人想知

難聽講句，香港人搞掂自己先，澳門人，根本同狗冇分別。佢地係有心爭取自由一早就做左。而家咁搞法，打文宣戰好過向歐美求助都好過睇理廢物大陸人，包括澳門。佢地打就一定唔會打，連講句野都話驚有廿三條，成班都係順民。

上年6月咩都唔做，到今時今日開呢d on9 叫人加油po，除左人血饅頭想推自己人氣，仲可以係咩原因。我屌撚曬全部微辣既artists，根本就係自私狗。

唔係大排檔單野
我諗佢地都唔會模稜兩可咁出聲

你條友都開幾多微辣post喎⋯⋯不過人哋除左香港外，喺馬拉，新加坡都大把觀眾

佢黃唔黃關我事？條肥仔係性格閪 無料扮四條，黃就一定要撐？

網絡垃圾

終於有機漂白，yeah

黃又點，個格衰又肥又柒，最憎蝦蝦霸霸嘅肥仔